<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" 
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
     xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
     xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>lebeninmobiliaria.com</title>
    <description></description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 08:38:07 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 08:38:07 -0500</lastBuildDate>
    <language>es-CO</language>
    <generator>Jekyll v4.2.2</generator>
    
    
      
      <item>
        <title>Venda Inmuebles en Bogotá Más Rápido: Inmobiliaria Leben</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Averigua cuánto podría costarte la comisión por la venta de tu inmueble en Bogotá – ¡No pagues de más! Pero venda más rápido y seguro. Leben Inmobiliaria
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/como-vender-un-inmueble-en-bogota</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/como-vender-un-inmueble-en-bogota</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Descubra cómo vender su inmueble en Bogotá más rápido con nuestros asesores expertos en bienes raíces. ¿Vale algo? Sí. Pero no pagues de más. Te explicamos.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Vender un Inmueble en Bogotá: el reto que te ayudamos a superar

Vender un inmueble en Bogotá puede ser un proceso desafiante, pero con la información correcta y seguimiento de ciertos pasos, se puede hacer de forma rápida y efectiva.

Aquí te daremos todas las respuestas que necesitas para tus preguntas más frecuentes.




  Mira los costos aproximados de comisión con una Inmobiliaria como la ...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Vivienda</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Apartamentos en venta o arriendo en Fusagasugá | LEBEN</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            ¿Buscas apartamentos en arriendo en Fusagasugá?¿O necesitas apartamentos en venta? Contáctanos y consigamos el apartamento ideal.
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/apartamentos-en-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/apartamentos-en-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Te contamos cómo alquilar un apartamento en Fusagasugá. ¡O cómo comprarlo!</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Desde el punto de vista geográfico, Fusagasugá está rodeada de hermosos paisajes naturales, incluyendo montañas, ríos y valles. Esta ubicación privilegiada le proporciona un clima agradable durante todo el año, con temperaturas promedio de 20 grados centígrados.

En cuanto a su economía, Fusagasugá se destaca por ser un importante centro agrícola y ganadero, con la producción de alimentos como ...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Vivienda</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Clima en Fusagasugá: en tiempo real y sus beneficios</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Mira el clima de hoy en Fusagasugá. También lee porque su clima es tan agradable y todas las ventajas que tiene para quienes buscan vivir aquí
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/clima-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/clima-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Aquí te explicamos porqué el clima de Fusagasugá es perfecto. Léelo.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Conoce el clima de Fusagasugá: Un atractivo inigualable para visitantes y residentes


  En un aburrido día lluvioso, Carlos decide llevar a su familia a la tranquila ciudad donde creció, con la idea de disfrutar su cálido clima. Empacan sus maletas, llenos de ilusión, por un día de piscina y sol. Sin embargo, al llegar, se encuentran con que está lloviendo y las piscinas están cerradas, obligá...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Notas</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Cine en Fusagasugá: alternativas de entretenimiento</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            En Fusa encontrarás una variedad de salas de cine para disfrutar del séptimo arte con amigos, familia o esa persona especial
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/cine-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/cine-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Te contaremos cuáles son los mejores cines de Fusagasugá, sus beneficios y alternativas.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            ¿Buscas una experiencia cinematográfica inolvidable en Fusagasugá? ¡Estás en la ciudad indicada!

En Fusa encontrarás una variedad de opciones para disfrutar del séptimo arte con amigos, familia o esa persona especial.

En este artículo te contaremos cuáles son los mejores cines de Fusagasugá, sus beneficios y alternativas para que puedas elegir el que más se acomoda a tus gustos y preferencias...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Notas</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Comprar casa para alquilar ¿Es buen negocio? Léelo aquí</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            ¿Tienes un capital que quieres invertir en bienes raíces? 🏠 Es una buena idea. Pero ten presente: Debes saber hacerlo. Te explicamos cómo y qué tener en cuenta.
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/comprar-casa-para-arrendar</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/comprar-casa-para-arrendar</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Siempre nos han dicho que comprar casa es el mejor ahorro. O la mejor inversión. Pero para que sea así, debes hacer lo que aquí te contaremos.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            ¿Tienes un dinero que quieres aprovechar de la mejor manera? Y puede que estés pensando en comprar casa para arrendar, ya sea en Fusagasugá o en cualquier lugar del país.

Aquí te daremos herramientas necesarias para que puedas tomar la decisión de invertir en bienes raíces y comprar una casa para alquilar.

Te explicaremos por qué es una opción rentable a largo plazo y cuáles son los beneficio...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Arriendo</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Finca Raíz Fusagasugá: Oportunidad de Inversión con Alto Potencial</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            ¿Buscas oportunidades de inversión inmobiliaria rentables? Fusagasugá es el lugar ideal. Un paraíso en finca raíz para inversionistas.
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/invertir-en-finca-raiz-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/invertir-en-finca-raiz-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Fusagasugá se perfila como un destino atractivo para la inversión en finca raíz. Conoce las ventajas de invertir en esta ciudad en crecimiento.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Anímate a invertir en finca raíz en Fusagasugá

La inversión en finca raíz en Fusagasugá es una opción atractiva para aquellos que buscan generar ingresos a largo plazo.

Fusagasugá es una ciudad en constante crecimiento y desarrollo económico, lo que la convierte en un destino ideal para invertir en propiedades. Su ubicación estratégica y su potencial de desarrollo hacen que la inversión inmob...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Vivienda</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>¿Cuáles son los mejores barrios de Fusagasugá para vivir?</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Realiza el pago del impuesto predial en Fusagasugá de manera sencilla y segura con SINFA. Sigue nuestro paso a paso. Aprovecha los beneficios
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/mejores-barrios-para-vivir-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/mejores-barrios-para-vivir-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>No te pierdas nuestra guía completa sobre el uso de SINFA para el impuesto predial en Fusagasugá. Aprende sobre plazos, descuentos, opciones de pago y más. ¡Cumple con tu deber ciudadano!</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Vivir en un buen barrio puede marcar la diferencia en la calidad de vida de una persona. En Fusagasugá, una ciudad ubicada en el departamento de Cundinamarca, hay varias opciones de barrios para elegir.

En este artículo, nos enfocaremos en los 10 mejores barrios de Fusagasugá para comprar casa Fusagasugá, brindando información detallada sobre cada uno de ellos.

Si estás buscando un lugar para...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Vivienda</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>SINFA Fusagasugá. ¿Ya pagaste tu impuesto predial? Hazlo hoy</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Realiza el pago del impuesto predial en Fusagasugá de manera sencilla y segura con SINFA. Sigue nuestro paso a paso. Aprovecha los beneficios
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/sinfa-fusagasuga-paga-impuesto-predial</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/sinfa-fusagasuga-paga-impuesto-predial</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>No te pierdas nuestra guía completa sobre el uso de SINFA para el impuesto predial en Fusagasugá. Aprende sobre plazos, descuentos, opciones de pago y más. ¡Cumple con tu deber ciudadano!</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            En esta ocasión, te invitamos a conocer la importancia de pagar el impuesto predial en Fusagasugá mediante el sistema conocido como Sinfa.

Situada en el departamento de Cundinamarca en Colombia, Fusagasugá es una ciudad con una ubicación estratégica entre Bogotá y Melgar. Con una población en crecimiento y un desarrollo urbanístico en constante evolución, el pago del impuesto predial se vuelve...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Impuestos</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Gastos Notariales en Colombia 2024: Todo lo que Debes Saber al Vender o Comprar</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Antes de vender o comprar, conoce a fondo los gastos notariales en Colombia para 2024. Escrituración, registro, retención, impuestos ¡Todo explicado! Evita sorpresas.
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/gastos-notariales-compra-venta-casa</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/gastos-notariales-compra-venta-casa</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>¿Estás vendiendo o comprando? Calcula de manera precisa los gastos notariales de tu vivienda. Costos fijos, variables y tips para pagar menos.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Al comprar casa en Colombia, ya sea nueva o usada, es fundamental conocer los gastos notariales que implica la transacción de venta o compra. Estos costos notariales en Colombia son obligatorios y pueden representar entre el 2% y 4% del valor total del inmueble, variando si eres el comprador o vendedor.



En esta guía de gastos notariales para la compra o venta de casa encontrarás


  Gastos q...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Impuestos</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Lotes en Fusagasugá - Encuentra tu paraíso | Consejos de Expertos</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Encuentra los mejores lotes en Fusagasugá con la ayuda de nuestros expertos agentes. ¡Invierte en tu propio paraíso hoy mismo!
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Mon, 05 Feb 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/consejos-para-comprar-lote-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/consejos-para-comprar-lote-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Invierte en tu futuro con lotes en Fusagasugá. Nuestros expertos te guiarán en cada paso. Lee los siguientes consejos.</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            ¿Estás buscando comprar un hermoso lote en Fusagasugá, Cundinamarca? ¡Has llegado al lugar adecuado!



Para comprar lote en Fusagasugá te contaremos esto


  Consejos para comprar tu lote en Fusagasugá
  Razones de sobra para comprar en Fusagasugá
  Dónde comenzar tu búsqueda




Fusagasugá, ubicada en el encantador departamento de Cundinamarca en Colombia, es famosa por su impresionante belle...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Compra</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Fusagasugá: Guía Única para Comprar tu Apartamento - Requisitos Esenciales</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            ¿Sueñas con una casa en Fusagasugá? Conoce los requisitos legales y financieros de manera clara y sencilla. Haz realidad tu inversión con nuestra guía experta
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/requisito-legales-para-comprar-casa-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/requisito-legales-para-comprar-casa-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Fusagasugá es una hermosa ciudad en crecimiento. ¿Sabes qué debes tener listo para comprar casa allí? Nosotros te decimos</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Fusagasugá es una hermosa ciudad situada en el departamento de Cundinamarca, Colombia. Es conocida por su impresionante belleza natural y su vibrante cultura.

Debido a su creciente popularidad, se ha convertido en una gran ubicación para la inversión inmobiliaria.

Recientemente ha atraído a varios compradores potenciales interesados en adquirir un apartamento. Si eres uno de esos compradores ...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Compra</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Pago Impuesto Predial Fusagasugá 2024: descarga y paga en línea</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Aprende a pagar el impuesto predial en Fusagasugá fácilmente. ¡Haz clic para una guía paso a paso y evita complicaciones!
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/impuesto-predial-fusagasuga</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/impuesto-predial-fusagasuga</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Paga tu impuesto predial en Fusagasugá de forma segura y rápida. ¡Entra ahora y conoce todos los detalles!</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Pagar el impuesto predial de casas en Fusagasugá, Cundinamarca, Colombia, puede hacerse fácilmente a través de métodos en línea o en persona.

Por eso, cuando vas a comprar casa en Fusagasugá debes seguir estos sencillos pasos para garantizar el pago puntual de este importante impuesto para su propiedad.



Sobre el pago del impuesto predial en Fusagasugá te contamos lo siguiente


  Cómo paga ...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Impuestos</category>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Fusagasugá: Descubre el Encanto de Cundinamarca en Colombia</title>
        <description>
          <![CDATA[
            
            Atrévete a explorar Fusagasugá: un lugar donde la aventura y la tradición se encuentran. Haz clic para comenzar tu viaje a Cundinamarca.
          ]]>
        </description>
        <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/fusagasuga-cundinamarca-colombia</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/fusagasuga-cundinamarca-colombia</guid>
        
        <dc:creator>Sebastián Rincón</dc:creator>
        
        
        <description>Fusagasugá te invita a vivir experiencias inolvidables. Descubre su rica historia y vibrante cultura. ¡Haz clic para saber más!</description>
        
        <content:encoded>
          <![CDATA[
            Fusagasugá, un municipio vibrante y lleno de vida, se erige como un destino imperdible en el corazón de Cundinamarca, Colombia.

Este artículo te llevará a través de sus calles, su historia, cultura, y te mostrará por qué Fusagasugá es un lugar que debes visitar y explorar.

Prepárate para descubrir porqué este fascinante municipio es una de las mejores opciones de Colombia para comprar tu casa...
          ]]>
        </content:encoded>
        
        
        <category>Notas</category>
        
        
      </item>
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
  </channel>
</rss>